# edX translation file.
# Copyright (C) 2025 EdX
# This file is distributed under the GNU AFFERO GENERAL PUBLIC LICENSE.
# EdX Team <info@edx.org>, 2025.
# 
# Translators:
# Brian Smith, 2025
# 
msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: 0.1a\n"
"Report-Msgid-Bugs-To: openedx-translation@googlegroups.com\n"
"POT-Creation-Date: 2023-06-13 08:00+0000\n"
"PO-Revision-Date: 2025-11-17 07:23+0000\n"
"Last-Translator: Brian Smith, 2025\n"
"Language-Team: Chinese (Hong Kong) (https://app.transifex.com/open-edx/teams/301281/zh_HK/)\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"Language: zh_HK\n"
"Plural-Forms: nplurals=1; plural=0;\n"

#: consent/admin/__init__.py:99
msgid ""
"Preview the data sharing consent page rendered in the context of a course "
"enrollment."
msgstr "預覽在課程註冊情境中呈現的資料共享同意頁面。"

#: consent/admin/__init__.py:110
msgid ""
"Preview the data sharing consent page rendered in the context of a program "
"enrollment."
msgstr "預覽在精選課程註冊上下文中呈現的資料共享同意頁面。"

#: consent/admin/__init__.py:119 enterprise/admin/__init__.py:721
msgid "Preview (course)"
msgstr "預覽（課程）"

#: consent/admin/__init__.py:120 enterprise/admin/__init__.py:734
msgid "Preview (program)"
msgstr "預覽（精選課程）"

#: consent/models.py:213
msgid "Name of the user whose consent state is stored."
msgstr "儲存其同意狀態的用户的名稱。"

#: consent/models.py:215
msgid "Whether consent is granted."
msgstr "是否獲得同意。"

#: consent/models.py:243
msgid "Data Sharing Consent Record"
msgstr "資料共享同意記錄"

#: consent/models.py:244
msgid "Data Sharing Consent Records"
msgstr "資料共享同意記錄"

#: consent/models.py:252
msgid "Course key for which data sharing consent is granted."
msgstr "已授予資料共享同意的課程金鑰。"

#: consent/models.py:266
msgid "Data sharing consent text overrides"
msgstr "資料共享同意文字覆蓋"

#: consent/models.py:269
msgid ""
"Fill in a text for first paragraph of page. The following variables may be "
"available:<br /><ul><li>enterprise_customer_name: A name of enterprise "
"customer.</li><li>platform_name: Name of platform.</li><li>item: A string "
"which is \"course\" or \"program\" depending on the type of "
"consent.</li><li>course_title: Title of course. Available when type of "
"consent is course.</li><li>course_start_date: Course start date. Available "
"when type of consent is course.</li></ul>"
msgstr ""
"請提供頁面的第一段文字。以下變數可能可用：<br /><ul><li> "
"enterprise_customer_name：企業客戶的名稱。</li><li> platform_name：平台名稱。</li><li> "
"item：一個字串，根據同意類型，可以是「course」或「program」。</li><li> "
"course_title：課程標題。當同意類型為課程時可用。</li><li> "
"course_start_date：課程開始日期。當同意類型為課程時可用。</li></ul>"

#: consent/models.py:279
msgid ""
"Fill in a text for policy paragraph at the bottom of page. The following "
"variables may be available:<br /><ul><li>enterprise_customer_name: A name of"
" enterprise customer.</li><li>platform_name: Name of platform.</li><li>item:"
" A string which is \"course\" or \"program\" depending on the type of "
"consent.</li><li>course_title: Title of course. Available when type of "
"consent is course.</li><li>course_start_date: Course start date. Available "
"when type of consent is course.</li></ul>"
msgstr ""
"請提供頁面底部政策段落的文字。以下變數可能可用：<br /><ul><li> "
"enterprise_customer_name：企業客戶的名稱。</li><li> platform_name：平台名稱。</li><li> "
"item：一個字串，根據同意類型，可以是「course」或「program」。</li><li> "
"course_title：課程標題。當同意類型為課程時可用。</li><li> "
"course_start_date：課程開始日期。當同意類型為課程時可用。</li></ul>"

#: consent/models.py:289
msgid ""
"Fill in a text for left sidebar paragraph. The following variables may be "
"available:<br /><ul><li>enterprise_customer_name: A name of enterprise "
"customer.</li><li>platform_name: Name of platform.</li><li>item: A string "
"which is \"course\" or \"program\" depending on the type of "
"consent.</li><li>course_title: Title of course. Available when type of "
"consent is course.</li><li>course_start_date: Course start date. Available "
"when type of consent is course.</li></ul>"
msgstr ""
"填寫左側欄段落的文字。以下變數可能可用：<br /><ul><li> "
"enterprise_customer_name：企業客戶的名稱。</li><li> platform_name：平台名稱。</li><li> "
"item：一個字串，根據同意類型，可以是「course」或「program」。</li><li> "
"course_title：課程標題。當同意類型為課程時可用。</li><li> "
"course_start_date：課程開始日期。當同意類型為課程時可用。</li></ul>"

#: consent/models.py:299
msgid ""
"Fill in a text for dialog which appears when user decline to provide "
"consent. The following variables may be available:<br "
"/><ul><li>enterprise_customer_name: A name of enterprise "
"customer.</li><li>item: A string which is \"course\" or \"program\" "
"depending on the type of consent.</li><li>course_title: Title of course. "
"Available when type of consent is course.</li><li>course_start_date: Course "
"start date. Available when type of consent is course.</li></ul>"
msgstr ""
"填寫當用户拒絕同意時出現的對話方塊文字。以下變數可能可用：<br /><ul><li> "
"enterprise_customer_name：企業客戶的名稱。</li><li> "
"item：一個字串，根據同意類型，可以是「course」或「program」。</li><li> "
"course_title：課程標題。當同意類型為課程時可用。</li><li> "
"course_start_date：課程開始日期。當同意類型為課程時可用。</li></ul>"

#: consent/models.py:309
msgid ""
"Fill in a text for title of the notification which appears on dashboard when"
" user decline to provide consent. The following variables may be "
"available:<br /><ul><li>enterprise_customer_name: A name of enterprise "
"customer.</li><li>course_title: Title of course. Available when type of "
"consent is course.</li></ul>"
msgstr ""
"請提供在用戶拒絕提供同意時出現在控制面板上的通知標題文字。以下變數可能可用：<br /><ul><li> "
"enterprise_customer_name：企業客戶的名稱。</li><li> "
"course_title：課程標題。當同意類型為課程時可用。</li></ul>"

#: consent/models.py:318
msgid ""
"Fill in a text for message of the notification which appears on dashboard "
"when user decline to provide consent. The following variables may be "
"available:<br /><ul><li>enterprise_customer_name: A name of enterprise "
"customer.</li><li>course_title: Title of course. Available when type of "
"consent is course.</li></ul>"
msgstr ""
"請提供在使用者拒絕提供同意時出現在控制面板上的通知訊息文字。以下變數可能可用：<br /><ul><li> "
"enterprise_customer_name：企業客戶的名稱。</li><li> "
"course_title：課程標題。當同意類型為課程時可用。</li></ul>"

#: consent/models.py:329
msgid "Title of page"
msgstr "頁面標題"

#: consent/models.py:344
msgid "Text next to agreement check mark"
msgstr "同意勾選框旁邊的文字"

#: consent/models.py:348
msgid "Text of agree button"
msgstr "同意按鈕的文本"

#: consent/models.py:352
msgid "Text of decline link"
msgstr "拒絕連結的文本"

#: consent/models.py:358
msgid "Text of policy drop down"
msgstr "政策文本下拉"

#: consent/models.py:367
msgid ""
"Heading text of dialog box which appears when user decline to provide "
"consent"
msgstr "當用户拒絕提供同意時出現的對話框的標題文本"

#: consent/models.py:374
msgid "Text of decline button on confirmation dialog box"
msgstr "確認對話方塊中拒絕按鈕的文本"

#: consent/models.py:378
msgid "Text of abort decline link on confirmation dialog box"
msgstr "確認對話方塊中中止拒絕連結的文本"

#: consent/models.py:393
msgid "Specifies whether data sharing consent page is published."
msgstr "指定是否發佈資料共享同意頁面。"

#: integrated_channels/canvas/models.py:112
msgid ""
"Account number to use during api calls. Called account_id in canvas.  "
"Required to create courses etc."
msgstr "api 呼叫期間使用的帳號。在canvas中呼叫account_id。創建課程等所需。"

#: integrated_channels/canvas/models.py:121
msgid ""
"The base URL used for API requests to Canvas, i.e. https://instructure.com."
msgstr "用於向 Canvas 發出 API 請求的基本 URL，即 https://instruction.com。"

#: integrated_channels/canvas/models.py:128
msgid ""
"The refresh token provided by Canvas along with the access token request, "
"used to re-request the access tokens over multiple client sessions."
msgstr "Canvas 與存取令牌請求一起提供的刷新令牌，用於透過多個用戶端會話重新要求存取令牌。"

#: integrated_channels/canvas/models.py:135
#: integrated_channels/integrated_channel/models.py:155
#: integrated_channels/moodle/models.py:163
#: integrated_channels/sap_success_factors/models.py:198
msgid ""
"The maximum number of data items to transmit to the integrated channel with "
"each request."
msgstr "每個請求傳輸到整合通道的最大資料項數。"

#: integrated_channels/canvas/models.py:247
msgid "The amount of points that the learner scored on the subsection."
msgstr "學生在該小節所獲得的分數。"

#: integrated_channels/canvas/models.py:253
msgid ""
"The total amount of points that the learner could score on the subsection."
msgstr "學生在該小節可以獲得的總分。"

#: integrated_channels/canvas/models.py:326
msgid ""
"Represents the canvas representation of a timestamp: yyyy-mm-dd, which is "
"always 10 characters. Can be left unset for audit transmissions."
msgstr "表示時間戳的畫布表示形式：yyyy-mm-dd，始終為 10 個字元。可以保留未設定以進行審核傳輸。"

#: integrated_channels/cornerstone/models.py:39
msgid "The API path for making completion POST requests to Cornerstone."
msgstr "用於向 Cornerstone 發出完成 POST 請求的 API 路徑。"

#: integrated_channels/cornerstone/models.py:46
msgid ""
"The API path for making OAuth-related POST requests to Cornerstone. This "
"will be used to gain the OAuth access token which is required for other API "
"calls."
msgstr ""
"用於向 Cornerstone 發出 OAuth 相關 POST 請求的 API 路徑。這將用於取得其他 API 呼叫所需的 OAuth 存取權令牌。"

#: integrated_channels/cornerstone/models.py:55
msgid "Basic auth username for sending user completion status to cornerstone."
msgstr "用於將用户完成狀態傳送到Cornerstone的基本驗證用户。"

#: integrated_channels/cornerstone/models.py:61
msgid "Basic auth password for sending user completion status to cornerstone."
msgstr "用於將用户完成狀態傳送到Cornerstone的基本驗證密碼。"

#: integrated_channels/cornerstone/models.py:66
msgid "Key/value mapping cornerstone subjects to edX subjects list"
msgstr "將Cornerstone主題對應到 edX 主題清單的鍵/值"

#: integrated_channels/cornerstone/models.py:71
msgid "List of IETF language tags supported by cornerstone"
msgstr "基礎支援的 IETF 語言標籤列表"

#: integrated_channels/cornerstone/models.py:100
msgid ""
"The base URL used for API requests to Cornerstone, i.e. "
"https://portalName.csod.com"
msgstr "用於向 Cornerstone 發出 API 請求的基本 URL，即 https://portalName.csod.com"

#: integrated_channels/cornerstone/models.py:108
msgid ""
"The most current session token provided for authorization to make API calls "
"to the customer's instance"
msgstr "提供的最新會話令牌用於授權對客戶實例進行 API 呼叫"

#: integrated_channels/cornerstone/models.py:116
msgid "Date time when session token was last provided"
msgstr "上次提供會話令牌的日期時間"

#: integrated_channels/cornerstone/models.py:124
msgid "If checked, subjects will not be sent to Cornerstone"
msgstr "如果選中，受試者將不會被送到Cornerstone"

#: integrated_channels/cornerstone/models.py:311
msgid "This is the edX course key that is used as a unique identifier."
msgstr "這是用作唯一識別碼的 edX 課程密鑰。"

#: integrated_channels/cornerstone/models.py:318
msgid "This is the course key that is being sent to our partners."
msgstr "這是發送給我們合作夥伴的課程金鑰。"

#: integrated_channels/integrated_channel/management/commands/__init__.py:67
msgid ""
"Transmit data for only this EnterpriseCustomer. Omit this option to transmit"
" to all EnterpriseCustomers with active integrated channels."
msgstr "僅傳輸此 EnterpriseCustomer 的資料。忽略此選項可傳輸至具有活動整合管道的所有企業客戶。"

#: integrated_channels/integrated_channel/management/commands/__init__.py:75
msgid ""
"Transmit data to this IntegrateChannel. Omit this option to transmit to all "
"configured, active integrated channels."
msgstr "將資料傳輸到此 IntegrateChannel。忽略此選項可傳輸至所有已設定的活動整合通道。"

#: integrated_channels/integrated_channel/management/commands/__init__.py:123
#, python-brace-format
msgid "Enterprise customer {uuid} not found, or not active"
msgstr "未找到企業客戶{uuid}或未啟動"

#: integrated_channels/integrated_channel/management/commands/__init__.py:147
#, python-brace-format
msgid "Invalid integrated channel: {channel}"
msgstr "無效的整合通道： {channel}"

#: integrated_channels/integrated_channel/management/commands/backfill_missing_csod_foreign_keys.py:24
msgid ""
"\n"
"    Backfill missing audit record foreign keys for Cornerstone.\n"
"    "
msgstr ""
"\n"
"對於Cornerstone，填充缺失的審計記錄外鍵。\n"
"    "

#: integrated_channels/integrated_channel/management/commands/backfill_missing_foreign_keys.py:67
msgid ""
"\n"
"    Backfill missing audit record foreign keys.\n"
"    "
msgstr ""
"\n"
"填充缺失的審計記錄外鍵。\n"
"    "

#: integrated_channels/integrated_channel/management/commands/cleanup_duplicate_assignment_records.py:25
msgid ""
"\n"
"    Verify and remove any duplicated assignments transmitted to the IntegratedChannel(s) configured for the given\n"
"     EnterpriseCustomer.\n"
"    "
msgstr ""
"\n"
"驗證並刪除傳輸到已配置的 IntegratedChannel 的任何重複作業\n"
"企業客戶。\n"
"    "

#: integrated_channels/integrated_channel/management/commands/cleanup_duplicate_assignment_records.py:39
#: integrated_channels/integrated_channel/management/commands/transmit_learner_data.py:37
#: integrated_channels/integrated_channel/management/commands/transmit_subsection_learner_data.py:37
msgid "Username of a user authorized to fetch grades from the LMS API."
msgstr "有權從 LMS API 取得成績的用户的用户名稱。"

#: integrated_channels/integrated_channel/management/commands/cleanup_duplicate_assignment_records.py:56
#: integrated_channels/integrated_channel/management/commands/transmit_learner_data.py:51
#: integrated_channels/integrated_channel/management/commands/transmit_subsection_learner_data.py:52
#: enterprise/management/commands/migrate_enterprise_catalogs.py:46
#, python-brace-format
msgid "A user with the username {username} was not found."
msgstr "未找到用戶名為{username}的用戶。"

#: integrated_channels/integrated_channel/management/commands/remove_duplicate_learner_transmission_audit_records.py:21
#: integrated_channels/integrated_channel/management/commands/transmit_learner_data.py:23
msgid ""
"\n"
"    Transmit Enterprise learner course completion data for the given EnterpriseCustomer.\n"
"    "
msgstr ""
"\n"
"傳輸給定 EnterpriseCustomer 的 Enterprise 學生課程完成資料。\n"
"    "

#: integrated_channels/integrated_channel/management/commands/remove_stale_integrated_channel_api_logs.py:22
msgid ""
"\n"
"    This management command deletes records from the IntegratedChannelAPIRequestLogs model that are older than one month\n"
"    "
msgstr ""
"\n"
"此管理指令從 IntegratedChannelAPIRequestLogs 模型中刪除超過 1 個月的記錄\n"
"    "

#: integrated_channels/integrated_channel/management/commands/reset_sapsf_learner_transmissions.py:19
msgid ""
"\n"
"    Reset SAPSF learner transmissions for the given EnterpriseCustomer and Channel between two dates.\n"
"    "
msgstr ""
"\n"
"重置兩個日期之間給定 EnterpriseCustomer 和 Channel 的 SAPSF 學生傳輸。\n"
"    "

#: integrated_channels/integrated_channel/management/commands/reset_sapsf_learner_transmissions.py:31
msgid "Start date and time in YYYY-MM-DDTHH:MM:SSZ format."
msgstr "開始日期和時間，格式為 YYYY-MM-DDTHH:MM:SSZ。"

#: integrated_channels/integrated_channel/management/commands/reset_sapsf_learner_transmissions.py:38
msgid "End date and time in YYYY-MM-DDTHH:MM:SSZ format."
msgstr "結束日期和時間，格式為 YYYY-MM-DDTHH:MM:SSZ。"

#: integrated_channels/integrated_channel/management/commands/transmit_subsection_learner_data.py:23
msgid ""
"\n"
"    Transmit Enterprise learner assessment level reporting data for the given EnterpriseCustomer.\n"
"    "
msgstr ""
"\n"
"傳輸給定企業客戶的企業學生評估等級報告資料。\n"
"    "

#: integrated_channels/integrated_channel/models.py:115
msgid "A configuration nickname."
msgstr "設定暱稱。"

#: integrated_channels/integrated_channel/models.py:122
#: integrated_channels/xapi/models.py:30
msgid "Enterprise Customer associated with the configuration."
msgstr "與設定關聯的企業客戶。"

#: integrated_channels/integrated_channel/models.py:130
msgid "If provided, will be used as IDP slug to locate remote id for learners"
msgstr "如果提供，將用作 IDP slug 來為學生定位遠端 ID"

#: integrated_channels/integrated_channel/models.py:136
#: integrated_channels/xapi/models.py:40
msgid "Is this configuration active?"
msgstr "該設定是否有效？"

#: integrated_channels/integrated_channel/models.py:143
msgid "Is this configuration in dry-run mode? (experimental)"
msgstr "此設定是否處於空運行模式？ （實驗性）"

#: integrated_channels/integrated_channel/models.py:150
msgid "Displays course price"
msgstr "顯示課程價格"

#: integrated_channels/integrated_channel/models.py:162
msgid ""
"Enterprise channel worker username to get JWT tokens for authenticating LMS "
"APIs."
msgstr "企業通路工作人員用户名，用於取得用於驗證 LMS API 的 JWT 令牌。"

#: integrated_channels/integrated_channel/models.py:168
msgid ""
"A comma-separated list of catalog UUIDs to transmit. If blank, all customer "
"catalogs will be transmitted. If there are overlapping courses in the "
"customer catalogs, the overlapping course metadata will be selected from the"
" newest catalog."
msgstr "要傳輸的目錄 UUID 的逗號分隔清單。如果為空，則將傳輸所有客戶目錄。如果客戶目錄中存在重疊課程，則將從最新目錄中選擇重疊課程元資料。"

#: integrated_channels/integrated_channel/models.py:176
msgid ""
"When set to True, the configured customer will no longer receive learner "
"data transmissions, both scheduled and signal based"
msgstr "當設定為 \"是\" 時，已設定的客戶將不再接收學生資料傳輸（包括計劃的資料傳輸和基於訊號的資料傳輸）"

#: integrated_channels/integrated_channel/models.py:537
#: integrated_channels/integrated_channel/models.py:718
msgid "Data pertaining to the transmissions API request response."
msgstr "與傳輸 API 請求回應相關的資料。"

#: integrated_channels/moodle/admin/__init__.py:31
msgid "Cannot set both a Username/Password and Token"
msgstr "無法同時設定用户名稱/密碼和令牌"

#: integrated_channels/moodle/admin/__init__.py:33
msgid "Must set both a Username and Password, not just one"
msgstr "必須同時設定用户名稱和密碼，不能只設定一個"

#: integrated_channels/moodle/models.py:38
msgid "The base URL used for API requests to Moodle"
msgstr "用於向 Moodle 發出 API 請求的基本 URL"

#: integrated_channels/moodle/models.py:46
msgid "The short name for the Moodle webservice."
msgstr "Moodle Web 服務的簡稱。"

#: integrated_channels/moodle/models.py:55
msgid "The category ID for what edX courses should be associated with."
msgstr "edX 課程應關聯的類別 ID。"

#: integrated_channels/moodle/models.py:64
msgid ""
"The encrypted API user's username used to obtain new tokens. It will be "
"encrypted when stored in the database."
msgstr "用於取得新令牌的加密API用户的用户名稱。儲存在資料庫中時將被加密。"

#: integrated_channels/moodle/models.py:98
msgid ""
"The encrypted API user's password used to obtain new tokens. It will be "
"encrypted when stored in the database."
msgstr "用於取得新令牌的加密API用户密碼。儲存在資料庫中時將被加密。"

#: integrated_channels/moodle/models.py:132
msgid ""
"The encrypted API user's token used to obtain new tokens. It will be "
"encrypted when stored in the database."
msgstr "加密後的API用戶令牌，用於取得新令牌。儲存在資料庫中時將被加密。"

#: integrated_channels/moodle/models.py:169
msgid "The maximum grade points for the courses. Default: 100"
msgstr "課程的最高分數。預設值：100"

#: integrated_channels/moodle/models.py:177
msgid "The name for the grade assigment created for the grade integration."
msgstr "為整合成績所建立的成績評估的名稱。"

#: integrated_channels/moodle/models.py:182
msgid ""
"When set to True, the configured customer will receive learner data "
"transmissions, for incomplete courses as well"
msgstr "設定為 \"是\"  時，設定的客戶將收到學生資料傳輸，以及未完成的課程"

#: integrated_channels/sap_success_factors/exporters/content_metadata.py:223
#: integrated_channels/sap_success_factors/exporters/content_metadata.py:298
#: enterprise/views.py:1608
msgid "Starts"
msgstr "開始"

#: integrated_channels/sap_success_factors/exporters/content_metadata.py:228
msgid "Enrollment Closed"
msgstr "報名已截止"

#: integrated_channels/sap_success_factors/exporters/content_metadata.py:307
msgid "Ends"
msgstr "結束"

#: integrated_channels/sap_success_factors/models.py:84
msgid ""
"The encrypted OAuth client identifier. It will be encrypted when stored in "
"the database."
msgstr "加密的 OAuth 客戶端識別碼。儲存在資料庫中時將被加密。"

#: integrated_channels/sap_success_factors/models.py:117
msgid "Base URL of success factors API."
msgstr "SuccessFactors API 的基本網址。"

#: integrated_channels/sap_success_factors/models.py:124
msgid "Success factors company identifier."
msgstr "SuccessFactors公司識別碼。"

#: integrated_channels/sap_success_factors/models.py:131
msgid "Success factors user identifier."
msgstr "SuccessFactors用戶標識碼。"

#: integrated_channels/sap_success_factors/models.py:140
msgid ""
"The encrypted OAuth client secret. It will be encrypted when stored in the "
"database."
msgstr "加密的 OAuth 用戶端金鑰。儲存在資料庫中時將被加密。"

#: integrated_channels/sap_success_factors/models.py:173
msgid "Type of SAP User (admin or user)."
msgstr "SAP 用户的類型（管理員或用户）。"

#: integrated_channels/sap_success_factors/models.py:179
msgid "A comma-separated list of additional locales."
msgstr "以逗號分隔的其他區域設定清單。"

#: integrated_channels/sap_success_factors/models.py:183
msgid "Transmit Total Hours"
msgstr "傳輸總小時數"

#: integrated_channels/sap_success_factors/models.py:184
msgid "Include totalHours in the transmitted completion data"
msgstr "在傳輸的完成資料中包含totalHours"

#: integrated_channels/sap_success_factors/models.py:189
msgid ""
"When set to True, the integration will use the generic edX service user "
"('sapsf_user_id') defined in the SAP Customer Configuration for course "
"completion."
msgstr "當設定為 \"是\" 時，整合將使用 SAP 客戶設定中定義的通用 edX 服務用户（「sapsf_user_id」）來完成課程。"

#: integrated_channels/xapi/models.py:33
msgid "Version of xAPI."
msgstr "xAPI 的版本。"

#: integrated_channels/xapi/models.py:34
msgid "URL of the LRS."
msgstr "LRS 的網址。"

#: integrated_channels/xapi/models.py:35
msgid "Key of xAPI LRS."
msgstr "xAPI LRS 的金鑰。"

#: integrated_channels/xapi/models.py:36
msgid "secret of xAPI LRS."
msgstr "xAPI LRS 的機密。"

#: enterprise/admin/__init__.py:712
msgid ""
"Preview the HTML template rendered in the context of a course enrollment."
msgstr "預覽在課程註冊情境中呈現的 HTML 範本。"

#: enterprise/admin/__init__.py:725
msgid ""
"Preview the HTML template rendered in the context of a program enrollment."
msgstr "預覽在精選課程註冊上下文中呈現的 HTML 範本。"

#: enterprise/admin/forms.py:52
msgid "To add a single learner, enter an email address or username."
msgstr "若要新增單一學生，請輸入電郵地址或用户名稱。"

#: enterprise/admin/forms.py:56
msgid ""
"To add multiple learners, upload a .csv file that contains a column of email"
" addresses."
msgstr "若要新增多個學生，請上傳包含一列電郵地址的 .csv 檔案。"

#: enterprise/admin/forms.py:61
msgid ""
"The .csv file must have a column of email addresses, indicated by the "
"heading 'email' in the first row. Optionally, the .csv file may contain a "
"column of course run keys, indicated by the heading 'course_id' in the first"
" row, to enroll learners in multiple courses."
msgstr ""
".csv 檔案必須有一列電郵地址，由第一行中的標題「電郵」指示。 （可選）.csv "
"檔案可以包含一列課程運行金鑰（由第一行中的標題「course_id」指示），以便為學生註冊多個課程。"

#: enterprise/admin/forms.py:68
msgid "Enroll these learners in this course"
msgstr "讓這些學生參加本課程"

#: enterprise/admin/forms.py:69
msgid "To enroll learners in a course, enter a course ID."
msgstr "若要為學生註冊課程，請輸入課程 ID。"

#: enterprise/admin/forms.py:72
msgid "Course enrollment track"
msgstr "課程注冊軌道"

#: enterprise/admin/forms.py:74 enterprise/api/v1/serializers.py:1634
msgid "Audit"
msgstr "旁聽"

#: enterprise/admin/forms.py:75 enterprise/api/v1/serializers.py:1635
msgid "Verified"
msgstr "已驗證"

#: enterprise/admin/forms.py:76 enterprise/api/v1/serializers.py:1636
msgid "Professional Education"
msgstr "職業教育"

#: enterprise/admin/forms.py:77 enterprise/api/v1/serializers.py:1637
msgid "Professional Education (no ID)"
msgstr "職業教育（無ID）"

#: enterprise/admin/forms.py:78 enterprise/api/v1/serializers.py:1638
msgid "Credit"
msgstr "學分"

#: enterprise/admin/forms.py:79 enterprise/api/v1/serializers.py:1639
msgid "Honor"
msgstr "榮譽"

#: enterprise/admin/forms.py:80 enterprise/api/v1/serializers.py:1640
msgid "Unpaid Executive Education"
msgstr "無薪高階主管教育"

#: enterprise/admin/forms.py:83
msgid "Reason for manual enrollment"
msgstr "手動註冊的原因"

#: enterprise/admin/forms.py:84
msgid "Salesforce Opportunity ID"
msgstr "Salesforce 機會 ID"

#: enterprise/admin/forms.py:86
msgid "Discount percentage for manual enrollment"
msgstr "手動註冊的折扣百分比"

#: enterprise/admin/forms.py:87
msgid "Discount percentage should be from 0 to 100"
msgstr "折扣百分比應為 0 到 100"

#: enterprise/admin/forms.py:102
msgid "Notify learners of enrollment"
msgstr "通知學生註冊"

#: enterprise/admin/forms.py:104
msgid "Send email"
msgstr "發電郵"

#: enterprise/admin/forms.py:105
msgid "Do not notify"
msgstr "不通知"

#: enterprise/admin/forms.py:310
msgid "Email/Username"
msgstr "電郵/用户名稱"

#: enterprise/admin/forms.py:311
msgid "Enter an email address or username."
msgstr "輸入電郵地址或用户名稱。"

#: enterprise/admin/forms.py:315
msgid "Course"
msgstr "課程"

#: enterprise/admin/forms.py:316
msgid "Enter the course run key."
msgstr "輸入課程運行密鑰。"

#: enterprise/admin/forms.py:436
msgid "Preview"
msgstr "預覽"

#: enterprise/admin/forms.py:437
msgid "Hold Ctrl when clicking on button to open Preview in new tab"
msgstr "點選按鈕時按住 Ctrl 鍵可在新分頁中開啟預覽"

#: enterprise/admin/forms.py:500
msgid "Identity Provider"
msgstr "身份提供者"

#: enterprise/admin/forms.py:524
msgid ""
"The specified Identity Provider does not exist. For more information, "
"contact a system administrator."
msgstr "指定的身份提供者不存在。有關詳細信息，請聯繫系統管理員。"

#: enterprise/admin/forms.py:535
#, python-brace-format
msgid ""
"The site for the selected identity provider ({identity_provider_site}) does "
"not match the site for this enterprise customer "
"({enterprise_customer_site}). To correct this problem, select a site that "
"has a domain of '{identity_provider_site}', or update the identity provider "
"to '{enterprise_customer_site}'."
msgstr ""
"所選身分提供者 ( {identity_provider_site} ) 的網站與此企業客戶 ( {enterprise_customer_site} "
") 的網站不符。若要解決此問題，請選擇網域為「 {identity_provider_site} 」的站點，或將身份提供者更新為「 "
"{enterprise_customer_site} 」。"

#: enterprise/admin/forms.py:613
#, python-brace-format
msgid ""
"\"{data_type}\" data type is not supported for enterprise customer "
"\"{enterprise_customer.name}\". Please select a different data type."
msgstr "企業客戶「{enterprise_customer.name}」不支援「{data_type}」資料型態。請選擇不同的資料類型。"

#: enterprise/admin/forms.py:630
#, python-brace-format
msgid ""
"These catalogs for reporting do not match enterprisecustomer "
"{enterprise_customer}: {invalid_catalogs}"
msgstr ""
"這些用於報告的目錄與 enterprisecustomer {enterprise_customer}不符： {invalid_catalogs}"

#: enterprise/admin/forms.py:654
msgid "Enter enterprise channel worker username."
msgstr "輸入企業通道工作人員用户名稱。"

#: enterprise/admin/forms.py:723
msgid ""
"User specified is not linked to an active Enterprise Customer. Select "
"`Applies to all contexts` or choose a different user."
msgstr "指定的用戶未連結到活動的企業客戶。選擇“適用於所有上下文”或選擇其他用户。"

#: enterprise/admin/forms.py:783
msgid ""
"Please select different date range. There is another notification scheduled "
"in this date range."
msgstr "請選擇不同的日期範圍。在此日期範圍內也安排了另一項通知。"

#: enterprise/admin/views.py:238
msgid "Successfully requested the Data Sharing consent from learner."
msgstr "已成功請求學生同意資料共享。"

#: enterprise/admin/views.py:478
#, python-brace-format
msgid "{count} new learner was added to {enterprise_customer_name}."
msgid_plural "{count} new learners were added to {enterprise_customer_name}."
msgstr[0] "{count}新學員已新增至{enterprise_customer_name} 。"

#: enterprise/admin/views.py:492
#, python-brace-format
msgid ""
"The following learners were already associated with this Enterprise "
"Customer: {list_of_emails}"
msgstr "以下學生已與該企業客戶關聯： {list_of_emails}"

#: enterprise/admin/views.py:502
#, python-brace-format
msgid ""
"The following learners are already associated with another Enterprise "
"Customer. These learners were not added to {enterprise_customer_name}: "
"{list_of_emails}"
msgstr "以下學生已與另一個企業客戶關聯。這些學生未加入{enterprise_customer_name} ： {list_of_emails}"

#: enterprise/admin/views.py:514
#, python-brace-format
msgid ""
"The following duplicate email addresses were not added: {list_of_emails}"
msgstr "未新增以下重複的電郵地址： {list_of_emails}"

#: enterprise/admin/views.py:557
#, python-brace-format
msgid "Error at line {line}: {message}\n"
msgstr "{line}行錯誤： {message}\n"

#: enterprise/admin/views.py:632
#, python-brace-format
msgid "{enrolled_count} learner was enrolled in {enrolled_in}."
msgid_plural "{enrolled_count} learners were enrolled in {enrolled_in}."
msgstr[0] "{enrolled_count}名學生已註冊為{enrolled_in} 。"

#: enterprise/admin/views.py:657
#, python-brace-format
msgid ""
"The following learners could not be enrolled in {enrolled_in}: {user_list}"
msgstr "以下學生無法註冊{enrolled_in} ： {user_list}"

#: enterprise/admin/views.py:680
#, python-brace-format
msgid ""
"The following learners do not have an account on {platform_name}. They have "
"not been enrolled in {enrolled_in}. When these learners create an account, "
"they will be enrolled automatically: {pending_email_list}"
msgstr ""
"以下學生在{platform_name}上沒有帳戶。他們尚未註冊{enrolled_in} 。當這些學生建立帳戶時，他們將自動註冊： "
"{pending_email_list}"

#: enterprise/admin/views.py:919
#, python-brace-format
msgid "Email {email} is not associated with Enterprise Customer {ec_name}"
msgstr "電郵{email}未與企業客戶{ec_name}關聯"

#: enterprise/admin/views.py:983
msgid ""
"Successfully written the \"Auth org id\" field for this enterprise customer."
msgstr "已成功寫入該企業客戶的「Auth org id」欄位。"

#: enterprise/api/utils.py:97
#, python-brace-format
msgid ""
"{token_email} from {token_enterprise_name} has requested {token_number_codes} additional codes. Please reach out to them.\n"
"Additional Notes:\n"
"{token_notes}."
msgstr ""
"來自{token_enterprise_name}的{token_email}已要求{token_number_codes}附加代碼。請與他們聯絡。\n"
"補充筆記：\n"
" {token_notes} 。"
